[
    {
        "id": 101,
        "question": "Tasavvufta manevi üst bir rütbe",
        "letter": "A",
        "answer": "abdal"
    },
    {
        "id": 744,
        "question": "Bir cismin herhangi bir yöndeki uzanımı",
        "letter": "B",
        "answer": "Boyut, boyutu"
    },
    {
        "id": 535,
        "question": "Gerçekten, hakikaten anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "C",
        "answer": "Cidden"
    },
    {
        "id": 169,
        "question": "Çam vb. reçineli ağaçların yağlı ve çabuk yanmaya elverişli bölümü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çıra"
    },
    {
        "id": 1231,
        "question": "Otomobilin vites geçirmek için en sol tarafta ayak ile basılan pedalı",
        "letter": "D",
        "answer": "Debriyaj, debriaj, debriyaj pedalı, debriaj pedalı"
    },
    {
        "id": 565,
        "question": "Saf dışı bırakmak",
        "letter": "E",
        "answer": "Ekarte, Ekarte etme, Ekarte etmek"
    },
    {
        "id": 567,
        "question": "Yanıcı bir maddeden aldığı itici güçle hareket eden düzenek",
        "letter": "F",
        "answer": "Füze"
    },
    {
        "id": 238,
        "question": "Değersiz, aşağı görülen, küçümsenen topluluk, derinti, sürü",
        "letter": "G",
        "answer": "güruh"
    },
    {
        "id": 1248,
        "question": "Pandemiyle hayatımıza girmiş, eğitimin hem çevrimiçi hem de yüzyüze yapılması durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hibrit, hibrit eğitim"
    },
    {
        "id": 262,
        "question": "Yönetme, yönetim, çekip çevirme",
        "letter": "İ",
        "answer": "idare, idare etme, idare etmek"
    },
    {
        "id": 607,
        "question": "Kalp hastalıkları uzmanı",
        "letter": "K",
        "answer": "Kardiyolog"
    },
    {
        "id": 292,
        "question": "Bir yapının kapısından içeri girildiğinde görülen ilk boşluk, bekleme alanı",
        "letter": "L",
        "answer": "lobi"
    },
    {
        "id": 1849,
        "question": "SAVAŞTA ZAFER KAZANMIŞ OLAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Muzaffer"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 349,
        "question": "On ere kumanda eden asker, erin üstündeki ilk rütbe",
        "letter": "O",
        "answer": "onbaşı"
    },
    {
        "id": 1006,
        "question": "Küçük çocukları korkutmak için uydurulmuş hayalî yaratık, umacı",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Öcü"
    },
    {
        "id": 1181,
        "question": "Otobüs terminallerinde aracın yanaştığı, yolcuların inip binmesine yarayan bölüm",
        "letter": "P",
        "answer": "Peron"
    },
    {
        "id": 1278,
        "question": "Uyku sırasında görülen olaylar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rüya"
    },
    {
        "id": 828,
        "question": "Dokuz karenin belirli bir şekilde geçilmesine dayanan çocuk oyunu",
        "letter": "S",
        "answer": "Seksek"
    },
    {
        "id": 431,
        "question": "Ortaklık, ortaklık kuruluşu",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şirket"
    },
    {
        "id": 442,
        "question": "Herhangi bir sebeple acelecilik",
        "letter": "T",
        "answer": "telaş, telaşlanma, telaşlanmak"
    },
    {
        "id": 896,
        "question": "Orta Asya'da Büyük Devlet Ve Uygarlık Kurmuş, Yazılı Anıtlarla Sanat Yapıtları Bırakmış Olan Bir Türk Ulusu",
        "letter": "U",
        "answer": "Uygur, uygurlar"
    },
    {
        "id": 729,
        "question": "Özen göstermeden, gelişigüzel, baştan savma yapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstünkörü"
    },
    {
        "id": 473,
        "question": "Bir ilde devleti temsil eden en yetkili yönetim görevlisi",
        "letter": "V",
        "answer": "vali"
    },
    {
        "id": 734,
        "question": "Su kıyısında yapılmış büyük, görkemli ev",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalı"
    },
    {
        "id": 1145,
        "question": "Hor görülme, alçalma",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zillet"
    }
]